平安夜無人上LIHKG？ 陳奕迅歌詞接龍

不開心就不開心 也別勉強的慰問

Lonely lonely Christmas

最後今晚 陪你去踩鋼纜

說好的接龍呢

無需要快樂 反正你一早枯死

如果有眼淚 只不過生理分泌

就算淚水多得 可灌溉整片濕地

接龍？

時日會蔓延再蔓延 某些不可改變的改變
與一些不要發現的發現 就這麼放大了缺點
SORRY .....長左啲